21碎刀味拍拖

係咪浪費左人生最美好既時光

讀中學冇食過學生妹根本枉廢中學生活

有無諗過你既人生根本唔會美好

枉廢一生

竟然無人屌

屌乜吖 block左佢咪算 屌完分分鐘比人屌翻轉頭

屌你老母字都未識打識唔到女好正常啦

你有21把刀未拍拖就碎左？

成身碎刀味
聞到都驚啦

碎你老母

成班on9仔
21碎刀係樓豬既自創品牌
味拍拖係一招煮食秘訣
好似切蒜頭係要刀面拍落去
然後大力拖行
就做到三哥隻蒜泥

21碎刀味邊個黎

碎刀味究竟咩味

幽默感依啲野

渣ga樓豬